---
title: "belajar mysql"
date: "2005-03-06T03:24:00+07:00"
---

pagi hari gini gw baru mo bobok, soalna gw baru beres install mysql.
besok2 aja gw test running. nunggu installasi dari jam 11 baru kelas jam
3.

Fiuh.. ngantuk.. bobok dulu..
